大家可唔可以用行動專注番呢五個月以黎嘅重點？

五大訴求

缺一不可
不分化
不捉鬼
不篤灰
不抹黑
不割蓆
和勇一體

記住612 - 開橡膠子彈
記住721 - 元朗站黑社會勾結打市民
記住831 - 太子站警察無差別打市民
記住101 - 荃灣警開槍擊中中五學生
記住1111 - 西灣河警槍擊廿一歲大專生

記住陳彥霖
記住周梓樂